有冇辦法可以咁樣鼓勵人三罷

其實好多人都好驚公司得自己罷 冇其他人罷
如果有個集會係返工時間前 公司附近 十八區咁搞
如果大家都見到多人有心罷嘅話 會唔會冇咁驚呢？

忽發奇想 可能冇諗得咁全面
如果大家覺得可行 其實可以以呢個做大方向

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

支持罷工拎支白花